(集思廣益) 如果參觀港交所，政府會唔會回應

但係大家千祈唔好咁做

而加大部分都網上買賣 有咩好參觀

真佔中